非分化 想知點拆

有無現場手足？

Push

有藍絲屋企人send比我

勇武的確=/=和理非
有咩要拆?

I mean張圖點拆

推到有手足拆到

真槍請繼續因爲有用
氣槍就收返埋
咪撚累街坊

利申： 不割

臥底扮咪得

可接受 但有改善空間

不割

25 警

係真嘅D狗死撚左啦
咁都信正on9

popo黎

警犬扮

唔信吖

氣槍對full gear狗=r痕

黑警扮

吊班藍絲屋企人話真槍

臥底黎架

關唔關getty images事

有咩好拆啫
可能係警察假扮嘅

係真鎗既，實大肆報導有狗中鎗煲到大一大啦

事實係班狗日日拿真鎗射市民，又當睇唔到？

我地自己明算